日本正貨！KB AirMask 空氣清新機！

朋友係日本帶貨番黎！而家香港現貨！
可以阻隔空氣中嘅細菌、花粉、塵埃👍🏻
有意留TG查詢！👍🏻

R生意過主，市面上任何一部有hepa filter 嘅機都做到

2部 thx!🙏🏻

陀喺頸就有用咁勁點解無喺醫院見過醫生護士用？
陀喺頸點樣擋飛沫？

解答到幫你買十部